何妖開緊文革式批鬥記者會無人講?

百幾間學校俾佢地派人守住
製造白色恐怖, 邊間學校佢唔LIKE就開佢名出黎

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

有冇個list比大家打藍絲

我都奇怪點解冇人提

仆佢個街搵人守學校竟然無人提

必問：

有幾倍OT收，係咪仲要"好合理要屌埋女示者"咁辛苦？？？

民主訴求，缺一不可；

以眼還眼，鷹犬全鎖；

有錯企定，即決勿拖！

民主斬件，仲當我傻！

屌你老母，未贏收科？

除非你係個班那埋護照旁身嘅扮民霸權，永續利益獨賣囉！！！

有冇details

由佢啦

佢自己倒自己米

何妖宜家好大官威架，話要「巡視」，唔俾巡就開名話要投訴

弱智仔都要理 ？

唔洗理
由得佢做

叫口號叫得大聲就有力量進入學校
佢派人入去守學校就無力量影響學校
咩道理

唔洗理。
你理佢佢仲開心

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?
分別在於：

殉港手足：
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
Zhita Wu（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐（27歲） - 4/9/2019
10人離世

還有：
4隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

咩情況？有無邊間俾佢開名

清算之日 何妖必死

守得幾多間
間間都咁嘅時候 你唔鐘意咪返大灣區讀囉

我係你就唔會同個精神病人講道理啦

過黎搞我就打撚柒佢

所有呢D違反人權同基本法同打壓自由既事
唔該文宣巴打CC比美國佬, 佢地連少少基本人權都唔比我地
我地只有同呢班仆街攬炒

同意，最好就完全冇人提冇人理佢
佢同湯十一都好煩，得閒就刷存在感
希望以後都唔好報佢哋啲嘢

WFC
不推文回覆

依啲白色恐怖又唔見林鄭及警察譴責
記者亦唔問

一齊打經濟戰
抵制藍色餐廳

傻仔要理咩?
推吓行動post/核彈好過

唔好個個話唔洗理

何妖身份係議員→廢中藍絲教畜自然俾面

而且何妖好撚小氣，港台之前單嘢都有追究個議員，刷鞋既奴才為咗答議員來信答得好好睇睇，做嘢一定好狠咁打擊學生，1x 歲學生係唔會完全唔怕的，而且側邊乖學生太多，好易造成壓力。

個人愚見，有受壓既學生建議上黎講，或者直接寫俾議員例如毛姨鄺仔，呢啲政治黑手伸入校園係嚴重打壓人權，唔可以wfc。